人仔完約想轉台

完約想轉其他台
想要4.5g 起碼7gb
本身係大專生 麻煩各路巴打報價同plan